美國確診人數突破100萬

唔戴罩既下場

幅圖有個數字 見到都想笑

美國人其實衞生意識好一般，而且大城市好污糟，尤其是New York

係唔係特別乾淨個格

New case : +3

佢地唔帶口罩
支那聯同CHO玩尻美國人
美國人和平慣左 冇危機意識

仲有班友示威要返工

條數愈大，賠償愈和味

希望選前完疫情唔好影響侵侵

支那得八萬 作都作好啲

多1.3萬個，增幅細咗成半
好事嚟

侵侵整體處理得ok
十次有9次扣分都係衰多口

人哋玩緊集體免疫，冇免疫果啲有得佢死

老老77 佢處理普遍 都係低估咗
just a flu, it will go away in Apr
係見入肉動員商界呢D OK
好多位比democrats追住咬 雖然pelosi自己都去china town
ON99 白左仲話侵soft on China, 話佢係咁讚best friend Xi

其實支那真實確診人數大家估下應該幾多？
同點解好似真係冇晒消息 啲消息封鎖得咁好？

侵侵又撚狗

得罪講句
真係廢國黎
政府失誤連連，侵仲9 up玩膠
市民仲on9，冇防疫意識都算，仲示威要返工癲過港豬
真係冇野好講

未計曬呀咁多個州

同港豬一樣唔返工會死

點解唔直接刪左支那果欄佢個數廢架喎

美國正一垃圾

解晒封復晒工喇wow
一係零一係14億

侵侵算係亡羊補牢
只係美國人衛生意識好撚廢
示威都要返工

冇事了，新增得二萬人

應該幾百萬實數

手機用戶突然多少左幾千萬個咪係答案囉

之後佢大佬日日5、6千

不過2.1萬都係少咗啲既

死多啲 侵侵先會做野

遲下應該會有小粉紅話係歐美肺炎

唔好係到講真話

好難想像支那得9萬，基本醫護比例就係低西方好多，但係維穩部隊就世界第一

樓上講真話負皮多到

處理慢左
可能想吸仇恨值
搞鳩支那

星期日效果

忍唔住like 咗

預言咗
【肺炎預報】

成班傻西，美國玩緊咩都未知，人地2020年頭4個月死亡總數與往年分別不大，無地繼續抽水，到時人地玩索償首先郁香港唔好話唔知點解。

冷靜d 可以驗到100萬人確疹都算係負責任既表現
當然一開始的確7左可以做好d
另外你唔係信有國家可以0確疹下話
有人流動自然有流感傳播

Russia個數都有啲高，小弟仲好意思+3？

確診唔係死亡唔一定會消失架，即係仲大過依個數分分鐘

好快就復工之後肯定要求 我要開party 關你撚事

第二輪

香港人識戴口罩好撚叻啦
咁叻唔撚使人幫啦
呢頭求完美國幫香港嗰頭笑鳩人哋
我係美國人睇到你呢句幸災樂禍都唔撚想幫你啦
有求於人就謙虛啲啦

智者

herd immunity成功，全部都有抗體

Brooklyn
八大道

你都on9㗎
呢個世界不嬲講利益
香港冇利益你叫埋你老母求都冇用

不過老實講
我地香港人不嬲知中國信唔過, 又有經驗, 當年SARS又係比支那傳落黎, 緊係識得唔信WHO, 唔信政府
D鬼佬咁多年黎有咩病都係跟住WHO程序去醫去管理, 依幾十年黎都無乜大事, 緊係依賴WHO啦, 點估到WHO都比支那收買埋
我會覺得班鬼佬蠢, 但唔會笑佢地, 畢竟香港人既經驗都係靠SARS既人命換返黎, 今次佢地都係一樣

再加上中國由上年12月已經開始偷偷地買曬全球醫療物資, 普通人係外國想買個口罩都買唔到, 就算覺醒左想買都買唔到
醫院自己都唔夠口罩, 唔通政府仲叫平民戴同醫院搶咩
我係澳洲12月開始, 到今個星期先開始見到D中國超市有返口睪賣, 不過全部都係無ASTM既中國罩

到最後死咁多人, 個責任都完全係支那到
無中國, 就無研究所/食蝙蝠, 就無中國肺炎, 就無人要咁慘死
笑尻鬼佬唔識抗疫, 同Blame the victim無分別, 要笑既, 係笑尻佢地個政府繼續奶共

我覺得土共屌還屌 美帝今鋪真係做差bo

香港死人少 唔係咁覺
但原來頭四個國家加埋死左十萬人有多 呢鋪襟計

痴撚線一日萬三個新增

俄羅斯後起之秀

越多人確診，索償力度越大

香港好乾淨咩

深水埗旺角個d 咪又係污糟

巴打唔好咁直接 好多連登仔唔肯接受香港係condom呢個事實

侵最on9當初信支那，中伏之後又屌曬鬼，唉選輸冇得好講

互相利用就可以嘲笑人

估計應該都有1億大爆發嗰時正值農曆新年人口流動大，而且支那人普遍衛生意識差，由其是老一輩嗰啲
又多雞一傳十 十傳百
得嗰幾萬人確診打死都唔信

RIP

無留意一排，原來西班牙過左意大利頭

點解仲有14億人周街走？

"Just a flu"
"We don't need masks, those are for the weak asians"
"We have the freedom to use risk ourselves"
"Economy over life"
美國人係victim

連登仔咁都有得打飛機

你想像吓成個鐵路系統同深水埗啲坑渠咁污糟

樓上有班日日日屌林鄭
實際做嘅嘢就同林鄭差唔多
唯一分別就係林鄭有權而佢哋冇
美國好多州用疫情嚟打壓民眾
可能樓上啲連登仔會支持永續14日
但想美國人都咁？諗多咗

左膠思維太嚴重

驗得多嘅下場咋

支那一早過千萬

心臟停邊有手停口停咁重要

原因是檢驗人數不停增加

美國國內就黎開戰咁既款

講呢堆嘢既多數係右膠

有啲懷疑係咪專登

口罩的重要

講weak Asians 點會係左膠啊

左膠唔似會講weak Asian喎

就算中國個數做假
都唔會離譜過美國
上面已經復晒工返晒學
根本已經冇事
其實大陸處理疫情仲做得好過好多歐美國家
係連登仔不願面對現實姐

好大盤棋

你話個數八萬幾我唔信，但個疫情一定處理得好快，其實我信而家已經差唔多冇乜
話曬成件事都係佢到出黎，點解決佢最清楚
我真係信佢殺人燒屍，不擇手段都要儘快搞掂
連登仔真係唔願意面對美國處理得差呢件事

呢啲叫事實

你要被5毛了

帝制下習大大下一句封城就可以成個武漢封咗佢
美國叫你唔好番工都一班人出嚟示威

美國會唔會因為武肺
收皮快過中國
而家中國完全冇事

英股繼續gogogo

Georgia Tennessee Florida嗰啲全部5月1號reopen
下兩星期可能爆得仲勁

玩完了

都係嗰句
natural selection

防疫意識低到弱智咁
口罩唔戴
戴個啲 入到室內咁撚高危又嫌焗除低
真係衰撚過支那

開完即刻閂返

關咩左膠右膠事
應該係成個人都overall膠
美國中部好多white trash架

我係subway見過美國size米奇同真心臭

有幾大, 連非洲NIGGA都識玩, 抄登仔政智低能黑鬼都不如唔係今日至知.

又港澳獨了

屌佢老味啲冚家剷鬼仔都唔撚帶罩，早排係西貢見到個撚個都冇罩，所以爆得咁撚勁並唔係冇原因，抵撚死啦仆街，咪撚黎香港播毒

真係要中國賠，慘撚過二戰

梗係啦，有力架同印第安，都係窮西

拉晒所有民間記者
已經無辦法查真正人數

香港藍屍都已經講緊啦

嗰班真係痴線 癲過港豬 大爆發仲想返工
某程度上佢哋係抵死 又要歧視華人帶口罩
Trump當初亦都誤判疫情 仲引用五毛嘅流感論做例子
你話笑唔笑死人？

連登仔把尺放喺trump度真係特別寬鬆，咁都叫ok

親病毒派覺得周街都係潛伏期患者
限聚令無問題架

仲話咩唔開疫情記者會呢個係你爭取民意支持同debunk一d fake news嘅機會黎Trump真心唔適合做總統，比Pence做仲好

真係當香港人弱智

Trump: Do you believe this number?

開頭做唔夠
後來做足哂啦

仲要慢咗有一半係俾CDC累

真實數字唔講
但佢咁封城法 咩病毒都傳唔到啦
死嘅一早死哂 冇事嘅都好番哂
唯有寄望隻病毒死唔斷氣

你其實知唔知咩叫左膠？

驗得多先確診到咁多，而香港就淨係驗特定人士

冷血...

佢響應佢老婆吹籲戴口罩未？

D 鬼妹口罩波罩都唔戴。

咁都比你知道

侵侵仲叫人飲消毒水。

講到香港已經係美國領土咁
係咪連登仔太多小朋友

仲有光加熱消毒

你估白鬼好好

82830 +3 4633

睇黎真係而家應該穩定

特別多弱智，我大伯話有華人係個邊戴口罩出街畀鬼佬毆打

有冇諗過美帝報個數，咩病都做埋入條數
,之後cap爆支那條數賠到佢破產

咁點解連登咁想支那人死？呢個係咪又冷血？

全球total cases:300萬
Total deaths:21萬

美國cases:100萬
英德法意西全部過15萬

中國搞港獨？説好的一國呢？點解之前香港既數字冇計落中國度？強烈譴責中國意圖分裂中港一國既原則

咁都有得打J

口罩換佢奶罩得唔得

跟住又話口罩冇用

最好就支共死撐唔好改

死亡數字統計上網自己睇啦懶閪

呢鋪真係重傷，成百萬人奶野

on9唔識睇曲線, 但身體就最誠實

有幾撚天真先會信

因為美國人過份崇尚個人自由

信世衛得武肺

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

問左d 大陸朋友, 又真係冇事
利申:問左上海, 深圳, 南京

係啦係啦 全部都係假根本無人中過

新聞報左，唔需要諗

連登仔一講中國就冇撚晒理性嘅啦，你只要唔係踩中國就係五毛嚟架啦，任何關於中國嘅理性分析都唔可以有

抵啦 唔撚驚啊嘛開頭

數字都可以係政治手段黎
個數大撚到咁
有幾多係水份冇人
唔同大平洋另一邊乜都收收埋以為自己好撚威
侵想煲大佢搞愛國情懷好似珍珠港咁反擊支那
民主黨想拎數字屌侵無能令佢連任唔到
再重推奧巴馬醫改

太撚多左膠
連香港人都知大陸信唔過
班cia冇可能唔知
除非真係咁撚廢

其實某程度上有一部分係美國人自己攞嚟

1. 唔帶口罩
2. 普遍醫療太貴，call個白車都要俾錢，所以而家如非必要都唔會去醫院，增加社區傳播嘅風險
3. on99 咁繼續示威話武漢肺炎係假，強制留係屋企係政府想限制自由
4. 繼續去酒吧，沙灘之類

其實成張圖 都係中國搞出來
唔好笑9人地唔戴口罩
香港人唔係因為03年都未必會戴罩

成班傻鳩盲信WHO但係一味屌政府屌侵
不過確診人數唔係最重要, 最重要反而係死亡率, 只要死亡率唔太高, 好快herd community, 大部份人有抗體

美國廢到.....仲衰過OUT洲咁多

雖然你話大陸報假 我都信可能有100萬case
但係我覺得佢真係搞掂左 復課復工

收皮啦，屌你老母玻璃心

係連登睇美國新聞真係眼冤

有人仲話事後Claim爆大陸
反而無人問美國而家實際個情況有幾差
而家D小商業幾慘真係無人理
我平時去開果剪頭髮間鋪頭開咗GoFundMe
我朋友間餐廳而家都話要盡量爭取Open

老實講之前中部果D On9話要重開商業
除咗個理由On9充滿歪理
我真係屌唔落
因為好多人真係手停口停

100萬人唔係淨係Number咁簡單
大家比多少少心機去"理解"下呢100萬好過喇

利申: 侵你食屎喇

我屌你老母臭西，就係有你d敗類攬住班美國藍絲，先會有咁多人跟風唔戴口罩

唔係政府出糧咩CARES act?

好慘，今鋪支那一定要死

我覺得支那已經死左幾百萬人
其中有d人無中招但發燒傷風感冒都被消失了
所以咪搞得惦囉

根本係正常，可見中國隱瞞數字隱得幾厲害

俄羅斯：你個仆街仔

政府幫小商業出糧個SBA Loan用晒錢而家傾緊第二輪
但係偏偏D錢D大機構又分到 仆佢個街

如果你話果1200蚊係就係出咗喇
但1200蚊唔夠幾多
而家好多人失業金仲未申請到

我真係唔明點解個個都睇好
好似個疫症越衰
個市越好咁
真係好癲

得個講字你捐咗幾多個口罩去美國?
好多美國人都幫香港出過聲
死左成五萬人都仲笑笑笑
冷血

收皮啦，死藍絲
分化狗，祝你全家染支那肺炎死

美國呢啲垃圾國家

希望連燈仔唔好移民過嚟

一定要強調係支那武漢陷害全世界
今日全球咁多人受苦歸根究底絕對係支那嘅錯

原來你係分化狗
明曬

跟本左右上場呢獲都係會搞到咁:(

啱啊，祝你條藍絲分化狗死全家斷子絕孫不得好死，必定應驗

因為無工返無收入，個個買股搵返啲使用窮撚無積蓄又不嬲唔會買，無影響

恭喜你成為第一百萬個感染者 你嘅醫療費用將會全免

孫仔乖~唔好咁曳豬啦
打字啲風格同價值觀仲要同啲小粉紅一模一樣
有人唔做去做分化狗會俾天收架

死藍絲分化狗，仲喺度死雞撐飯蓋，返去幫你屋企人守靈啦

成隻分化狗

藍絲分化狗賤畜生死全家斷子絕孫不得好死

做分化狗做到連美國藍絲都攬

起底隨手是但㩒
樓豬改左名就以為其他人唔認得

藍絲狗仲喺度死雞撐飯蓋

你老母喺邊間殯儀館出殯？

支那：80k?!

X 100下話。。。。

一個美國人值幾錢??

我以前係旺角返工，係d 橫街見過貓咁大既老鼠

美國一定有咁嚴重講咁嚴重
方便索償

同意
無咗支那條data成個統計model即刻啱晒

老實講我覺得大陸應該真係冇事
之前封城封小區咁耐
係真係街都唔比出
啲人真係social distancing唔係美國個啲
效果一定好過美國

其實睇侵侵玩支那係開心 但我覺得美國搞到咁 侵侵係好大責任 處理得都好差。。。 仲差過777 唔知係咪商人出身 完全唔重視呢啲疫情

幾十萬走不甩 但呢家應該爆完lu 雖然支那係隱瞞 但至少真係有做野 堅封城 你睇下英美同啲歐洲係度做咩

老實講 大陸數字實假 但應該未必有宜家美國咁多
佢地封城封得太徹底 同埋啲支那人自己都驚死
但美國啲人都重係唔太驚有事咁

笑撚死，連登仔口話攬炒日日想再爆發但個個戴口罩

最撐自己既國家就笑鳩人唔戴罩

右派話要重開唔要lockdown呢下真係要屌
疫情如果再爆只係害咗侵侵

睇留言仲以為自己唔係睇緊連登
不過Trump今次真係抵打pat pat

Biden is not electable.

你講得好有道理

今次班離地左膠全部跌曬落地下

報仇未？

睇下佢對住中國 縮頭烏龜咁就知啦
不過冇辦法佢係而家成個世界唯一有力量可以制裁支那嘅國家